★Google Lego house Vs Lego Jail驚見甚麼是港樓！

Lego House

Lego Jail

有冇咁大啊 得個床位咁大就差唔多

黃皮膚黑頭髮，仲唔係恥笑港豬

sure

見到真實港豬生活，designer反映在Lego上

寫實

x2

老貓，做咩咁得閒Google Lego
今期接咗Job幫lego宣傳？

lm

冇人回你喎，仲推乜

所以要推